點解兒登仔咁鍾意叫「港區囯安法」？

明明「宇宙囯安法」法力無邊，無遠弗屆
威力震撼人鬼二界
連19世紀維多利亞女王都有罪可以追溯

「港區囯安法」題名只係蠱惑國際既宣傳
再者，美國已經承認一國一制
從此沒有香港政府

點解咁多兒登仔仲咁鍾意用？

港區宙安法:
香港特別行政區維護宇宙安全法

香港係仲裁中心
維護宇宙安全

係咪有咩不滿